娜寶呢幾張相幾qq

不過都唔夠隔籬護旗寶寶咁q

兩個都好撚豬

yena隻色唔掂
再啪埋件野度。。

隻大陸妹一陣又上微博講娜寶點點點

隻隻聲咁難聽

牛屎line

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

護琦手慘被娜寶公開處刑..

轉頭肯定即開細ac黑娜寳好撚賤

黑𨶙少陣我椰啦扑街

無咁嘅事

咪屈啦

紫頭哥件巧樣衰 大陸妹刀令過佢

你都成日屈人藏有攻擊性武器啦==

我代娜寶同護旗手講句

想講佢地兩個仲似樣

你咪咁能串

我愛❤❤❤❤雨琦

張圖咩意思

企開啲啦屌你老母

有冇片

鬧佢好喇唔好鬧牙琦

自己揾啦咁大個人

落地獄啦你